如果肺災發生係西方國家，班鬼佬肯定全部都唔肯返工

如果公司叫佢返肯定告到佢甩褲

係華人咁on9，明知公司冇得賠亦唔肯負上任何責任，都無任何怨言。保住份工我理解，但好多人心態上都覺得冇問題先抵死

啲鬼佬覺得係普通流感咋

It's just a flu mate. Get back to work you fucking donkey.

美國已證明左
就算有一單
都會即時封關
所有中国飛過去飛機，或者架機有人去話6中国
架機都要轉飛另一度隔離同檢疫

奴性入骨，冇計
利申 : 番緊工

睇睇隔離D post就知，個個唔係上來叫春就係報蘋果，永遠係想等其他人救佢同由其他人負責任，上司點頭啦先唔返工
如果係鬼佬早都罷左工，公司出信就po傳媒+搵律師同公司死過。
最後真係無辦法咪攞AR15返公司掃射
總之個個人都係獨立，有無其他人幫手都會照做

鬼佬有掃射呢個choice
香港都有，你估資方仲夠膽打橫黎？
所以全球政府都想收緊槍權就係咁解

梗係唔會啦，應該會有一班醫護出嚟罷工，然後明知會秋後算帳都要俾人撚狗咁自己含淚復工

咁我話你聽一定唔會
唔係因為奴性
係班鬼佬覺得好撚小事

巴打快啲走，佢地嚟啦

華人低賤人種

香港淪落到連廁紙都有人搶劫, 有咩奴隸做唔到出唻

咁未有AR15之前係咪無殺人事件？

咁香港都有「有殺無賠」
你咁apply當有都得

搵律師係因佢地有機會嬴官司
香港搵黎曬錢